【逼爆香港】醫生市民比例超負荷 團體明午3時旺角遊行促減單程證

公立醫院床位和人手供不應求，不少醫護在近期的流感高峯壓力爆煲，更接連有前線醫護發聲，根據經驗公院負荷增加與新移民不斷輸入有關，質疑政府寧豪擲數千億元填海，也不增撥公營醫療經常開支，亦不削減單程證每日150個配額。多個團體連同醫護人員明日發起大遊行，促請當局收回單程證審批權，以免醫護人員繼續承擔超負荷的壓力。

新民主同盟、人民力量、人口政策關注組、香港本土、以放射治療師為主要成員的「放射良心」、由一群護士成立的「護政」，以及急症室醫生鄺葆賢和放射治療師吳志傑等，明日下午3時於旺角前行人專用區發起遊行，途經廣華醫院外圍，最後以旺角政府合署為終點。團體認為假如每年增加5萬多新移民，而香港目前醫護和市民的比例不變，每年需要相應增加約近100位醫生和近400位護士，認為政府的醫療規劃並未能追上源源不絕的需求，後果就是醫護人員繼續承擔超負荷壓力。團體促請當局收回單程證審批權，並重新檢視人口政策，讓醫護壓力減輕，同時令市民在公立醫院的系統下得到適切的治療。

踩到埋身終於肯出聲

pish

五毛黑色預警正式生效

鳩行都照去啦，真係忍撚得太耐啦屌！

推

多啲醫生出黎就好 唔係話遊行有用 但出席變相多左人唔開工 醫院唔夠人 政府即刻要有表示

我識有幾個喺醫院做都係藍屍嚟，當年仲話學生偏激唔理性攪攪震攪亂香港。

有冇唔係醫護人員都去撐場？

咪睇下有幾多人

大力支持

人地係防止五毛搞野...
包括你

終於有人出聲，有無用都值得支持
今次睇下連登仔有無潑冷水

食完飯做運動

幾多人都好
有人肯出嚟行都已經係階段性勝利
值得俾啲掌聲自己

比d掌聲自己

正

梗要啦
冇相嘅話fb啲like點嚟
帶埋尿袋叉電㖭呀
如果唔係天黑搞大合唱時
部電話邊夠電長開閃光燈做螢光棒

其實預左係9行,當出左一分力自我感覺良好就算
Btw,點解咁遲先有宣傳

連登都冇人推po,到時實冇人去

字都唔撚識打...真係五毛嚟
00後邊忽知五毛係點

你毒撚得閒冇人陪你...抵你冇女
死毛連字唔撚識仲唔仆街仔
冚家剷

Support

d100,花膠台成堆飯民支持單程證無人理
有內鬼唔清9行係浪費時間

呢個制度係大陸hold住嘅

踩到埋身終於嘈正苦

今次可以被視為工運，政府冇得唔理，講埋哂d“叫大陸人過來做咪得LOL”既晦氣說話

有5毛mon住特登推其他po等佢沉

我冇話香港嘈唔到廣東省正苦啊！如果今次發展成大型工運大陸政府冇得當睇唔到，我只係話港府唔做嘢嘅其中一個原因。

屌你原來唔係工運，fxxk

會去

旺角遊行好少聽

呢啲咪針唔拮到肉囉，以為自己係智者看透世事，實情係個自私離地撚。

今時今日遊行仲有用

加油都慳返，加拿大嗰邊大把呢種人，話學生攪攪震攪亂香港，成日send埋啲垃圾想洗廢老個腦。例如以下呢個

深度 ! 好 ! 請耐心看完 !

📊特朗普的停戰條件☠

🇨🇳中美🇺🇸貿易戰，已經進入白熱化。

白宮已經放話中國想停戰，必須滿足美國4個條件——

1.給中國1年時間，減少1000億美元貿易順差。

2.中國對美國開放金融與電子商務市場。

3.不允許中國進行以市場換技術。

4.不許用政府補貼搞行業政策，具體指不准搞“中國製造2025”。

美國想逼中國簽不平等條約？

這四個條件，讓美國包藏的禍心、狙擊中國未來的陰謀，一覽無餘！

（1）.一年減少1000億美元

美國高層近20年有一個共識：一定要持續的逼中國人民幣升值。

人民幣升值意味著兩個事：第一，美國欠中國的3萬億將變少；第二，中國出口的產品價格變高將沒有市場，進出口貿易占中國GDP40%左右。

這次美國逼中國在一年內減少1000億逆差，就是逼人民幣升值。

打個比方，原來1美元可以買10元錢的中國產品，人民幣升值後，1美元只能買5元的中國產品。如此一來，就會導緻美元的購買力轉向其他產品價格低的國家。

這就是美國的陰謀，通過暗逼人民幣升值，打擊中國出口貿易，進而打擊中國GDP，當年日本就是這麼被打垮的。

1980年，經過高速發展的日本，已成為全球第一大工業輸出國。

彼時的日本就如今日之中國，發達的製造業造就了經濟的神話。在美國，60%的工業產品由日本供應；街上跑的汽車五輛有三輛是日本生產；在1985-1989年併購規模前20名的交易中，17宗是日企收購美企。

相比之下，美國經濟年年衰退。美國強烈的、反复的要求日本開放市場無效，最後採取強硬手段，痛下殺手！

1985年，美國聯合四強摁著日本的手在《廣場協議》上簽字畫押，日元被逼升值，日本外匯儲備瞬間蒸發數百億美元！

更慘的是，日元升值讓日本出口業遭到致命一擊。在資產全面縮水的背景下，日本企業大量倒閉。

從1991年開始，負債1000萬日元以上的倒閉企業，每年都在1萬家以上。 1990年~1996年，日本破產企業年均高達14000家。

企業大量倒閉，讓日本經濟徹底崩盤，失業人口暴增數百萬！淒慘到連家庭主婦都不得不出門站街賣淫。日本著名的自殺森林，90年代初這裡自殺達到高峰，人數超過2000人。

僅僅是一紙《廣場協議》，讓日本活生生倒退二十年！

直到中美貿易戰打響的今天，日本前首相福田康夫都不忘在《人民日報》中，用當年的日本慘案告誡中國——

中國應吸取日本教訓，對美提高警惕！

（2）.開放金融與電商市場

這個條件，重點在金融，美國此舉是想宰殺中國股民。

相對於其他國家而言，中國金融市場有牆、有政府保護、有國家隊支援。在中國股市，美國金融巨頭壓根搶不到錢啊！

試想一下，一旦中國股市開閘，華爾街大量的游資將迅速席捲中國。屆時，美國資本家想做空就做空，想炒高就炒高，千萬中國股民將成為華爾街的韭菜，中國股市將徹底玩弄在他們手中。

說兩件事。

第一件，2015年中國股災，據傳是有國際資本做空中國市場，好從中國手裡搶錢。

6月，證監會出手，證金、中金幾個國家隊砸錢救市。 7月初，僅證金公司就獲得17家商業銀行支持，調集2.5萬億巨款殺入股市。

一番血戰，陰謀勢力鎩羽而歸，中國股市股民得保。

第二件，97年金融風暴。以索羅斯為首的國際游資搶劫東南亞。因為沒有政府乾預和龐大資金支持，東南亞各國被打到毫無還手之力，一夜間損失上千億美元，破產的破產、跳樓的跳樓、搶劫的搶劫。被國際游資洗劫的後果，比打一場戰爭還恐怖。

同期的香港，因為有中央政府的資金，再加上行政手段干預市場，最終慘勝。而東南亞與中國的區別，就在於有無行政手段的干預。

美國想讓中國開放金融市場，說白了，就是方便美國在中國搶錢！

（3.4）不許中國市場換技術.不許用政府補貼搞行業政策

整個貿易戰，美國完全是衝著“中國製造2025”去的，即中國高科技。

為什麼？

因為中國衝擊美國高端產業的兩把殺手鐧，再次出鞘了——

國務院針對高端產業技術設立專項補助。今年初，為打破國產芯片瓶頸，政府直接砸了上千億，國產芯片和內存條今年即將面世！

通過市場合作或直接併購獲取核心技術。美國貿易代表辦公室說，中國商飛以市場准入作為條件，“逼迫”他們在華建立生產線進行技術轉讓，以保障國產大飛機C919的國內供應鏈。

除了上訴兩點，我們還有很多產業的發展也是這麼做到的——

中國高鐵，通過市場與歐洲等國換取技術，問鼎世界第一；

中國船舶，政府整合造船業後，產量與技術躍居世界第一。

中國化工花收購先正達，獲得世界一流農業基因技術。

中國今天，絕不妥協！

美國的四點條件，條條置中國於死地，簡直是新時代不平等條約！

尤其是最後一條，等於踩著中國的臉說：你們中國人子子孫孫都只能做衣服鞋子賣玩具，當歐美廉價商品的產地！

讓中國子孫世世代代為奴，我們能答應嗎？不，我們絕不答應！

外交部說：打仗，中國奉陪到底！

人民日報說：中國擴大開放的新舉措，不適用美國！

新華社更是直言：勿謂言之不預也！

什麼叫“勿謂言之不預也”？那就是你再亂搞，老子就把你往死裡打！

這次貿易戰，美國以為中國會息事寧人。

結果全世界都沒想到，中國一改溫文爾雅的作風，上來就是摁著美國一頓狂揍。

同等規模，同等力度，500億對500億，25%對25%，飛機、大豆、原油期貨一堆王炸直接撂出。梭哈不斷堆高籌碼，特朗普你敢跟不敢跟？

所有人都不明白，中國這次為何不就坡下驢？為何空前強硬？為何不惜一切代價、哪怕打世界大戰都要跟美國打到底？唯有中國人咱自己，心知肚明。

因為我們怕歷史重演！因為我們怕重蹈覆轍！因為我們被打夠了！

過去我們妥協過，結果換回了《南京條約》、妥協來了《辛丑條約》、妥協到了國家領土被隨意租借；妥協來了南京大屠殺；妥協到了中華民族成為了“劣等民族”的代名詞......

諷刺的是，我們妥協換來了列強豐厚的戰利品，換來了美國的歌舞昇平、換來了日本的大艦巨砲、換來了法國的驕奢淫逸、英國的宏圖霸業！

毛主席說：以妥協求和平，則和平亡！

14年抗戰，三千萬條生命，我們打出了獨立自主。抗美援朝，韓國的首都、長津湖的雪地，我們打出了世界大國。對印反擊，阿克賽欽的沙地，藏南的河谷，我們打出了世界第三。反擊越南，涼山的高地、高平的城下，我們打出了三十年的和平！

今天，中國GDP高舉世界第二，工業產值完爆美歐；

今天，中國擁有東半球最強強大的軍事力量，全世界最強悍的戰爭動員能力；

今天，中國的殲20屹立於巔、航母龍騰四海、核潛艇潛龍在淵；一帶一路全面啟動、中國製造席捲全球、偉大復興就在眼前！

過去異常艱苦的歲月我們都敢昂首迎戰，今天如此強大的中國豈能低頭媾和？

美國人深知，中國有一大堆帶路黨、漢奸，只要白宮一開口，不管開的什麼條件，這些敗類都會為之搖旗吶喊，妄圖帶動輿論逼中國簽訂不平等條約！

每個中國人應該明白，這場貿易衝突，不止是摩擦，而是一場戰爭。

它是自改革開放後規模最大、影響最深刻、意義最深遠的曠世之戰；

它是決定中國未來的國運之戰；

它是中國打出下一個漢唐盛世的必由之戰！

經濟戰爭一開，沒有人能置身事外，與敵特作戰、與漢奸作戰、與美國作戰，人人有責。我堅信，中國必將以勝利者的姿態完美的闡述開國領導人的那句話——

偉大的中國人民是不可戰勝的！

當你讀完有倆個選擇

1、把他傳播出去

2、就當沒看過

接力下去，拒絕冷漠!!

無論您有多忙，請花1秒鐘的時間把它放到你的圈子裡！可能您的朋友就需要！謝謝！

唉
唔到(自己)死都唔叫救命

終於肯出聲

唔殺到埋身唔關我事
不了

當年做緊護士學生 去遊行罷課我老世撐我
而家做左護士 我想講 真係每日忙到屌老母
早2日話啲蝗蟲要分到公屋先出院係真
見唔少case都係咁 根本有哂攻略

揾日去房署總部觀察吓會發現好多優先户都係連廣東話都唔肯講既蝗出現，所以好令人懷疑房署+社工想合謀整死香港人。

講錯晒，最少表達到意見唔會比人代表

各位醫生護士，呢啲關頭為為你為我好。真係要罷工，唔係到時你地搵到錢都冇時間洗。

無分別又點？
你地班5毛扮激進網上屌人就叻，
結果係連聲都無埋。

你覺得重會有人信你？

點解咁遲先宣傳

愈多5毛 代表個po做既野正確 support

推

食埋個飯就去

屌你老母啦垃圾5毛，次次都係o個句問人有成效未，獨立左未，
你講既野同班波台狗有分別咩？

無用就不如唔好出聲？

而家邊個5毛邊個想維穩？
當人弱智

減你老味、減

永久取消

條5毛係屋企谷行條野扮網上烈士話笑人左膠。

有資格咩？

你中返兩粒子彈唔死先啦

支持

縮你老母閪
字唔撚識打學人鬧你老母
00後好L廢

屌你老母，而家就係支持你激進，但唔係縮係屋企係網上要求人激進，係叫你自己做埋。

得唔得丫？你係唔係去激進先？

毒撚五毛原來打緊飛機等待我...
好撚得閒怪不得冇人陪你

當幫手推post

啱啱先睇到

啱呀好多五毛扮哂勇士
一傻吓自己做咗好撚偉大嘅事
真實咪又係碌鳩嚟

你地激進o個時？
原來有人激進過
笑撚死人，

咁用返你既問題

你地激進完成功爭取未？

所以咪縮你老母閪屌西啦死毒撚

香港有出現過武裝衝突咩？
點解我唔知？

見唔到定答唔到？
你地幾時攪過武裝衝突？我想知

最後都係變左係到鍵盤嘈交
煩唔煩d

當推post

仲低賤過大陸城市

一講到要班5毛自己做就收皮，
btw激進都要有一大班人做基礎，
和平遊行就係表示人民意願既基礎。

下下用成效黎講，
咁香港o個班沖兩沖就叫激進，之後比機會人捉去坐監之後分割既所謂激進派一樣失敗

係lo，問下上司比指示你點答先啦。

好快會被歸類為港獨派

政府唔會做野
話之你死

移民囉

Pish

連醫生都話頂唔順，睇下政府點回應

推啊

五毛#93043又引戰

公民黨民主黨FACEBOOK零宣傳

根本係班人知到選舉實比本土派用單程證議題咬
9攪遊行到時可以脫身
0
0

就到。。。推

已到

呢D原來叫遊行

敢行出紅線的一條友都無

行緊

出嚟抗爭啦五毛好撚勇啊

係呀成日見到你五毛咁撚得閒死毒撚嚟
扮吓有囡拍拖話人地
真係好撚威呀

北上團聚也是團聚

大會話有1000人

民怨四起係朝代滅亡既先兆

人地話緊你五毛
盲反嚟？字唔識打就收皮啦五毛
睇你點都冇對社會零貢獻啦毒撚

無就收皮啦，武裝衝突都無就叫自己勇武

咁法國爭取到未？
學你講一樣爭取唔到

你要咁講既話其實大家都一樣，唯一方法就係軍事實力超越支那。

巴黎人示威 = 政府收回政策
德國地勤罷工 = 資方讓步承諾加薪
英國鐵路員工按章工作 = 政府作出介入

香港人遊行 = 太陽照常東方升起

呢度全世界得你五毛極品毒撚

香港

收皮啦毒撚
世界得你阻能住地球
人地遊行你係度打飛機冇錢屌閪
掂嘅話一早做緊行政長官啦傻鳩
成日自潮話自己好撚威係咁打飛機正一五毛仔

原來因為人地

除左網上要求人地點點點，同將所以責任堆晒比人之外，你重識d咩野？

on9你夠話你衝左，又有用咩？

行街叫游行
笑撚死人咩

得咁小人行, 即係香港主流都反對醫護們既意見啦, 你班醫護人無資格出聲呀, 繼續做支那人既奴隸啦

邊個游水？

幾高以下先叫小人？

兩件都打錯別字

高登風紀

寫張牛肉乾比我落我簿仔囉